人開始到中年想盡力揾多少少

自己廢，份正職人工又一般
除左有份正職返之外
都想係放工放假時間揾啲野做幫補下

如各位巴絲都有咁諗
會放工放假做啲咩呢

補習

做雞

人到中年已經太遲

人生得返返工會好辛苦
休息下啦